大家就快知垃圾速龍的編號！！！

正所謂醜婦終須見家翁

案件下個月就快排期上庭，到時所有垃圾速龍就需要自爆編號，對應返直播時的惡行，亦要交出當時一齊行動的狗編號

律師記得要問“邊個仆街批准遮住編號？” 到時就睇下佢哋自己食，定交高層出嚟

有名有姓之後，記得投訴

記者招待會就話得一個口徑，但一上到庭各人就會亂講自保，到時捉返班高層嚟質問

一個腐敗到入心的部門，大話最終都唔能夠隱瞞，到時美國制裁就唔好怪人

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

會唔會又用返舊招
1 引人埋嚟睇編號
2 企響隔籬件畜聾見人埋去就一棍毆落去再屈人企圖襲擊

我講緊之前6,7月的案件，最快下個月上庭

可以追究黑警暴力時間到了

推

警隊條例：一哥係可以搵任何人做暫時警察（即係公安又得，美國海軍又得，是但係黑底入面搵人都仲得）

佢地會話冇編號既原因，唔係正式常規人員

到時就會話依班人既終止合約..

利申：全部鳩吹

最後結果如何，都會搵部分黑警祭旗黎修復民意
呢班一定會係第一班

到時咪又諗計點遮住number
或者假number

到時請法庭要求一哥交出暫時警察資料，
以便傳招同還原真相，佢仲大鑊

佢遮得
後邊又有大佬撐
佢驚乜？
唔好打咁多飛機啦

上庭唔駛交代拉人個時係邊，同咩編號？

到上庭未知囉

啲差佬有咩唔敢？
殺人都敢會怕你呢啲？

魯比奧做野

畜龍督察級以上有冇show 埋number先

唔駛搏咀，上庭就一清二楚

我就睇黑警表演，花式自爆變不誠實證人

佢地只會話 有編號 行動時遮左甩左
手臂延伸都講得出呀

你咪咁諗
話啲差佬衰極都唔敢點點點
最後佢地人都殺埋

自爆不誠實證人又點？
大家都知佢地不誠實啦
你唔係拎呢啲黎打飛機自我滿足嘛？

手臂延伸結果未變階下囚

最好黑警上庭繼續講大話

到時變不誠實證人就呵呵笑

咪係
都唔明樓主打乜春飛機

佢地記招話冇請過呢d人喎

你估黑警變不誠實證人，唯一的證人都無埋，未睇下個官點判囉

下個月就知，駛乜咁緊張

黑警要被清算

疆屍account

黑警淆到入嚟啦

下個月先判
你而家褲都除埋
仲假設佢地全部會變不誠實證人呢下已經好笑啦

差佬俾官點名話佢地唔可靠已經好多次啦

但會當個別差佬黎睇

你以為鐵達尼成架船一齊沉咩

出少啲打飛機文
用呢啲飛機文滿足個心靈做乜尻

而家班狗擺明就唔驚法律 唔好再打飛機 認清現實啦

咪係囉

仲係度出文叫大家打飛機

殺人棄屍偽造自殺都做晒

會怕你上庭咩

唔夠人講就屈尻人彊屍account
你最叻咪出呢啲文教人打飛機

唔駛咁緊張喎，又唔係話你

黑警捱到cross examination 再話我打飛機都未遲

認唔到人唔緊要
集體負責囉

仲有個班銅鑼灣卧底，諗定點樣唔表露身份走去打人示威者，諗好點樣打程序未？

成班黑警都不知所謂

612 721 811 831 903

你咪繼續打飛機
做檢控係律政司
而家呢位律政師出晒名政治檢控

上到庭又點？
已經打柒左你地黎出氣
告唔入咪告唔入
被人話不誠實咪不誠實
律政都唔會起訴佢嫁啦

有咩怕？
怕乜？

殺人都唔怕
怕你文件野？

殺人都唔怕
怕被人話不誠實？

小心失敗主義者

果堆無編號係武警，警察記者會認咗啦！

我估會出假號碼 等你睇到都無得投訴

比卡超話冇位SHOW, 真係當人ON9

今天可能出現的局面.!!! 大家留心!!!

請廣傳！我們誠邀以下人士幫忙：
傳媒公關
集會即場英文語譯
道具組（新屋嶺集中營道具）
印刷組（印傳單及宣傳品）
……………………………………
PS/AI設計
畫畫
唱歌/改詞（新屋嶺集中營哀歌）
……………………………………
多國語言翻譯（韓文、日文、德文、英文等）
聯絡小隊（負責聯絡不同人士）
寫TG bot程式員
……………………………………
糾察
急救員
連登宣傳隊
FB/IG宣傳隊
Twitter宣傳隊
落區宣傳隊

▶️️部分工作
新屋嶺事件簿（小冊子）
新屋嶺短片製作
集會宣傳片製作
FB頭像特效框
FB一人一相宣傳運動
連登推post運動

▶️尋找新屋嶺集中營受害者及親屬
如果你曾接觸新屋嶺，
如果你願意分享你的經歷或感受，
歡迎你聯絡 @CitizenGG
（可以選擇以任何形式分享，包括視像、預錄或文字）

▶️誠邀嘉賓演講
律師、醫生、護士、社工、學者等等
（就新屋嶺/警暴/其專業範疇演講，如法律、醫學、情緒支援等）

▶️需要物資
急救物資
音響、大聲公
燈光
投影機、投影幕
Banner、backdrop
印刷贊助
5.5噸貨車
運輸車輛(如物資過多)

如果有興趣幫手，請聯絡admin
▶️ 急救/糾察/物資/網上或落區宣傳隊 @democracyforever
▶️ 文宣設計/任何其他事項 @CitizenGG

💥公海：

唔夠人！唔夠人！唔夠人！😭😭
請大家訂閱頻道，齊撐受害者！🙇🙇

上庭總要有證人，如果唔係唔夠料告

無得話集體負責

你未繼續覺得小事囉，懶得同你嘈

幫推

到時法庭點名唔理一哥二哥三哥四哥定九哥，邊個唔俾資料就入制裁名單，我就唔信高層唔割蓆缷膊。俾左就告到甩褲，啲紅底法官無人敢接，點判都得罪共或美。到時真係狗心惶惶。

垃圾到極點既一個部門

一陣有number睇但又查唔返佢地個名

係就好，應該所有同武警相關的都唔會告

仲有啲武警點計？
正一仆街冚家產

9·21河妖其中一隻馬

終於有天理

當港共班紅底官無到
咁快打定飛機

最出名既鄭柏林 仲未拉

淨係交被架空既一哥出黎

黑警開始驚

屌你老母你地唔係唔撚會驚架咩？
好多黑警係度想人認同

得啦你老母閪 係無用啦 開心未？
你地班仆街一定比全香港人清算

到時佢都繼續唔show,你都吹佢唔脹

其實唔好打飛機以為法律手段可以玩贏啦。。

到時就會有假number或者各種方法唔show

佢地擺明係無視法律，仲同佢地玩法律

解散警隊, 重組警隊, 制裁黑警
黑警死全家

美國制裁香港警隊

推。邊個仆街，一定比人屌死。

法律就係拎黎搞平民既武器，醒下啦

佢都係唔show你吹得佢漲？

法官冚家洗頭艇有咩難度？
以為贏左咁得意？

據私隱條例，所有個人資料係終止合約之後已即時銷毀

push

咁點解會冇啦啦講普通話？講廣東話見班友仔冇反應，一轉普通話就

投訴到佢冚家剷

係蓄龍

612 721 811 831 新屋嶺

好波

邊單案 邊條link
就咁睇完全唔知你講咩

講緊係咁講，唔通同你講 係呀有解放軍呀吹呀

721 811 831 新屋嶺
推

推推

721 831

公司附近有一班 近銅鑼灣
大概40幾人攞晒掃把準備清潔

Push

公司附近有一班 近銅鑼灣鵝頸橋
大概40幾人攞曬掃把準備清潔

乜案件呀，1999

哂氣啦，佢地撈亂/假no咪得
出神獸算喇唔好再以為制度可以幫到你

日後佢地都係唔show 咁邊個執法

算啦 各有各做 都係叫人投訴姐
投訴人小心資料
有山爬山 兄弟照應

幫推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

一步一步見到𥌓光

因果由國、容港治己

唔信
唔係驚員編號黎

對法庭唔抱太大期望

921屯門元朗
922機場和你塞/沙田window shopping

927新屋嶺被捕者人權集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

全
體
解
散

到時有number 無人麻包袋你班蓄龍我跟你姓

唔覺得會咁順利😫

飛機post

好似唔係警員編號
次次行動都會有個新編號

可能大家冇睇監警會個記者會

佢已經暗示左， 畜龍 會用暗號代替， 唔會出正常編號。 變相係有記錄， 但老豆冇得搵仔

但樓上手足講， 有編號又點， 佢地咩都夠膽做， 會驚咩？

唔驚一開始就唔會冇 number , 唔驚就唔會帶晒罩

畜龍好多老散， 籃衫既心態係， 我打份工咋， 打完你地一鑊， 成世做籃衫冇得升

仲分分鐘入去坐， 咪傻啦

死全家

佢地係棄子咋喎，咩有大佬撐，有法律責任嘅話你係白衫都唔保班藍衫啦

師兄，民意呢家嘢呢，我有少少睇法。民意，係民眾嘅意願；一個獨裁政府當人民係奴隸同家畜，又點會在意你點諗，你劏雞鴨前會諗佢會唔會痛?從來民意只會係左右反抗運動成敗，對專制獨裁根本無影響。反而民意的導向會直接影響反抗者的成敗，如雨傘2014。
然而軍政府信仰「老子有槍」，警察就係佢把槍用嚟吊命同奴役你哋；權貴會咁蠢自己傷害支槍?Never. 所以學老共格言，放棄幻想準備鬥爭，至少唔好妄想會拎差佬祭旗。

人地出篇文講下有機會知速龍編號都屌？
屌你老母，同你呢啲負能量撚一齊真係好撚辛苦 就係你呢種人有份搞到人自殺

或者做個假身分
大陸做法

請教下， 警隊一哥真係可以咁做？

咁正能量啲
美國人權法案一過港共就會跪低
黎緊上庭等啲犬被話不誠車 證人，又贏
新屋嶺無事發生，所有野誤會
太子無死人
大家一路贏緊
無人重傷

玩實一向殘酷
而家唔係煮飯仔
你鍾意虛假正能量咪出多啲post
等大家心靈滿足左佢
做返隻豬

Condom仔嗰頭近了

T

我地可以打人了 話一哥請我地返黎

推呀

係呀 講多啲 記唔記得班義士點死呀仆街
係咪因為好撚絕望覺得贏唔到呀 佢哋係咪你口講嘅豬呀 屌你老母
你要玩絕望死埋一邊自己玩，唔好係到影響人，唔係人人都受你個套㗎冚家剷
再講唔覺得個po幾虛假，速龍係要報名報身份，唔知影響可以幾大啦，但然後你條傻撚又出嚟話冇用。
依家做嘅九成嘢都冇用啦，你唔撚走去屌人唱國歌，痴連儂牆？

借推
緊急 義士被自殺&聯署「派遣美軍到港進行人道救援」

而家已經唔係單單有無number就解決到,係無一個有權力又有公信力既機構去監督警察,知到左number去邊投訴？投訴警察課有用咩

連最後嘅司法獨立都冇埋香港人會點

等緊

推
別忘被犧牲的手足

推呀!!!!!!!!!!!

比個生成碼比你喳，傻仔

你鍾意點就點，每個人觀點唔同
唱歌連儂牆唔會屌

你覺得唔報身份嚴重啲
定老妨嚴重啲？

老妨都唔怕啦
佢地被人影住做假證據
然後呢？

希望係必要
但唔係要呢啲紙一樣咁薄的希望

首軍歌同連儂係生生不熄的希望
feel到有同路人
無人可以令呢首歌消失
無人可以令連儂牆消失

但而家係寄一個希望係黎緊啲速龍會係庭上交number
你覺得佢地會交？

我地唔應該擺一個希望上去呢個位

而係佢地唔交後的下一步要點做

亂放假希望先最差

等緊佢地被消算

推！！！

其實你知唔知咩叫口供，司法流程，證人身份確認呢啲程序

由開始拉人個一刻起，有工作記事簿，會面紀錄，證人供詞，全部速龍都有名有姓

如果要告得入，必然要交上面3樣野，你搵返過往22年案件，有邊單執法部門可以隱藏身份而告得入？我只信一般常識，一直都做緊的程序，你話係希望？？？？

你不如解釋下點樣可以用假名，假編號上庭而唔比人篤爆的情況嚟聽下？上庭前每個證人都要交背景資料比法庭，假編號的話一踢就爆，而家唔係司法覆核，黑警想告到人就要報上名來。

真心諗唔到佢點樣上庭繼續隱藏身份，但又可以做到證人係點樣的玩法，除非唔傳召上去，否則基本上就要自爆。

係你假設一開始落簿個個就係個速龍姐
一開始落簿既就唔係班速龍既話…… 你諗下啦
點解仲會信班狗拉人上庭係會係跟足程序

［921］想聽日順順利利唔攪出人命既入黎

全世界今日行動前睇睇先。

之前有次記者會講過無臨時委任過任何警員

Tui

到時仲唔內部分化哎呀你地啲高層唔會保你地condom仔架喇

推
發誓十世同黑警不共戴天

其實投訴完都可能冇用

721 811 831 新屋嶺

就算係合約，按編制同指揮部署，應該都會有編號。

編號呀！撚樣！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

仲信香港制度？
佢地可以吹話警隊係一個團隊
上庭都唔需要出示委任證
你吹咩
佢地係過街老鼠，會咁易俾你地睇？

推

一定要追究到底

我地要堅持呀！！！
唔係見到希望先堅持，係堅持先見到希望呀！！！
五大訴求 絕一不可！！！

推到佢仆街死

如果唔爆出嚟全部告唔入放人再反告最後都係要自爆

上庭講假野 有人踢穿的話 所有狗都變無誠信既證人

一哥口講就話保住班靚姐
自己都退休點會用同你博
一定會開始交人 出去祭旗

我已經準備好搵仔啦

要搵返出嚟留定底了

信法官?

實大把方法令人睇唔到
唔係點保班支那武警

我只係話
唔好咁樂觀佢地會咁易自爆
個個買晒花生埋位等開戲
最後無戲睇嗰種失落先最大鑊

你今時今日仲講程序？
佢地有跟程序做野？

行過都打
打親都打頭
有跟程序指引？

你咁相信佢地會咁易自爆咪去信

我只不過提醒返
唔好以為對家無方法
你鬥緊係成個政府

tui

mon po狗你睇到未呀
你地condom嚟咋 柒頭

馬伕稱被迫安排妓女助警掃黃 判囚20月 官聞未有警被控表驚訝

呵呵
程序上
個差佬都應該要被告埋一份

你仲信程序上？
明犯法
連個官都感差異
又如何？

而家無效，將來都有效

當然支共贏就永遠無效

武警冇編號

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

制佢老味臭化

係囉. 今時今日 HKRP 最撚大. 宇宙最強

請善用zoom 功能

假number 高層咪自己頂囉

咪撚話佢地知喇，死咗都唔知乜事

留名睇Condom仔被清算

🥺

起碼有號碼先

打飛機?
葉瘤都驚比美國制裁, 想去美國求情
依家港共高官只係狗急跳牆

律政司都係美國制裁名單到

班狗一直做緊違法嘢好耐 立咗法唔去守都可能奈佢哋唔何

香港無司法獨立即係中共無左香港, 會支爆/崩潰/分裂

睇下美國制裁律政司之後點囉

831

場官司未知勝負㗎！

速龍編號連農埸 正式啟動

全部831 number ! 到過無入都要！包括消防！𠵱、可唔可以消防人員先呢？好似仲正！

但老實講，我覺得警犬已經大過法庭。
試lum下到時佢哋仲係唔遵守，唔通要班警犬拉警犬？

推呀屌佢老母 死黑警

期待

要代表月亮懲罰佢地

好想知速龍編號

推！

推，一定要睇到實

每人去小額錢債攞返75,000

雖然冇乜希望, 但推左先

惡有惡報 時間快到

MORE THAN 投訴

佢地而家唔係搞緊頭盔咩？
不過頭盔啲編號又唔撚係狗隊編號

唔知幾多隻走狗會比主人公開處決呢
到時睇下有無乜乜商會婦團會派果籃比你地？

防暴速龍係唔會咩上身出庭，出庭都係果班垃圾便衣去作供，話你係邊度被捕點點點